[
  {
    "question": "Kepercayaan sepenuh hati, diucapkan secara lisan dan dipraktikkan dalam tindakan sehari-hari, adalah pemahaman...",
    "option1": "Iman",
    "option2": "Islam",
    "option3": "taqwa",
    "option4": "ikhsan",
    "answer": "Iman"
  },
  {
    "question": "Anita di suruh ibunya pergi ke warung untuk membeli beras dan minyak goreng...",
    "option1": "jujur",
    "option2": "boros",
    "option3": "empati",
    "option4": "istiqomah",
    "answer": "jujur"
  },
  {
    "question": "Perhatikan pernyataan berikut!\n1. Akan dipercaya oleh orang lain,\n2. Temukan banyak teman,\n3. Dapatkan banyak kekayaan,\n4. Akan selalu bersama Allah Subhanahu wa Ta'ala.\nApa yang melibatkan kebijaksanaan perilaku jujur adalah...",
    "option1": "1, 2, dan 4",
    "option2": "2, 3, dan 4",
    "option3": "1, 2, dan 3",
    "option4": "1, 3, dan 4",
    "answer": "1, 2, dan 4"
  },
  {
    "question": "Sikap yang kuat terhadap pendirian dan konsekuensi dalam tindakan adalah pemahaman...",
    "option1": "iman",
    "option2": "jujur",
    "option3": "mempercayai",
    "option4": "istiqomah",
    "answer": "iman"
  },
  {
    "question": "Orang-orang yang memiliki sikap istiqamah akan berperilaku...",
    "option1": "bersabar dan rendah hati",
    "option2": "marah",
    "option3": "egois",
    "option4": "sombong",
    "answer": "bersabar dan rendah hati"
  },
  {
    "question": "Thaharah mengajarkan kita untuk selalu hidup...",
    "option1": "bersih",
    "option2": "mudah",
    "option3": "perdamaian",
    "option4": "tenang",
    "answer": "bersih"
  },
  {
    "question": "Menyapu wajah dan tangan hingga siku dengan tanah suci sebagai pengganti wudhu atau mandi adalah...",
    "option1": "tayamum",
    "option2": "thaharah",
    "option3": "mandi wajib",
    "option4": "istinja",
    "answer": "tayamum"
  },
  {
    "question": "Jumlah rakaat shalat lima waktu sehari dan malam adalah... raka'at.",
    "option1": "17",
    "option2": "27",
    "option3": "37",
    "option4": "47",
    "answer": "17"
  },
  {
    "question": "Paman Rasulullah Shallallahu 'Alaihi wa Sallam yang bergelar Asadullah atau singa Allah adalah...",
    "option1": "Ali bin Abi Thalib",
    "option2": "Hamzah bin Abdul Muthalib",
    "option3": "Ja'far bin Abi Thalib",
    "option4": "Abbas bin Abdul Muthalib",
    "answer": "Hamzah bin Abdul Muthalib"
  },
  {
    "question": "Nabi Muhammad Shallallahu 'Alaihi wa Sallam beristirahat sebentar di gua Hira'...",
    "option1": "selama 1 tahun",
    "option2": "selama 2 tahun",
    "option3": "selama 3 tahun",
    "option4": "selama 4 tahun",
    "answer": "selama 3 tahun"
  }
]
